天文台我屌你老母臭閪呀仆街

咁閪大雨先得個黃色暴雨警告信號？
你老母臭閪天文台屬商務經濟發展局部門
係咪on9？
屌你個臭咀 你班撚樣有無良知架？
有無諗過市民安全？
咁撚大雨 你叫人衝？
我把遮成把太陽遮咁大都濕撚哂呀
水氹d水多到養魚都得呀屌你老母

你老母個仆街政府日日就剩係識拎經濟維隱
我屌你老母啦
咁撚大雨都要番工 個市一樣要開
經濟點唔撚好？

一句講哂
天文台 我屌你老母
香港政府我屌你老母臭閪

大交合傻閪：根據數據未夠掛紅雨黑雨........
我屌你老母咩 你要預計天氣架嘛
睇幾多降雨量先決定掛唔掛就你老母閪都做得啦

有咩問題

等你返到公司再黑雨，個市又可以照開

點解咁撚大雨都要返工！！！

點解無問題

香港腳病又發作

其實紅雨都係要返工

呢個係正常
你係咪on撚9

屌你老母臭閪呀天文台
放一日假係咪香港會陸沉呀

屌你老母右邊身已經濕撚哂

你咪撚傻啦 你見雷達有一大舊紅色雲紫色雲飄緊過黎
落到狗閪咁之前唔掛預警 唔通等比舊紫雲強姦完中出完啦 無雨啦 先掛紅雨咩

阿叔我好似沖完涼未抹身咁
全身想搵一個地方係乾嘅都無

攬住我

天文台打手

Fuck the government

事實證明佢預計唔到。

十x唔俾掛都無計

你老母我樓下水浸到以為自己去左水簾洞你同我黃雨？
垃圾大交合全體人員死全家啦

返瑪麗醫院做大雨到痴線

屌你老母
你老母生漏對眼俾你?

黑色暴雨警告信號
表示香港廣泛地區已錄得或預料會有每小時雨量超過70毫米的豪雨，且雨勢可能持續。

照你咁講點撚樣預料呀

臭閪出臭草

Gay不了

啱啱我同個fd講左同一番說話
你係咪我個fd

用咁多錢買儀器都無撚用
下下都要睇住當日個天黎報
我呀婆都識報天氣啦

【即時天氣】黃色暴雨警告生效 新界東雨量達黑雨水平

天文台班仆街幾撚時死

上 午 7 時 45 分 至 8 時 45 分 ， 新 界 東 有 閃 電 記 錄 。 各 區 錄 得 雨 量 如 下 ：

大 埔 0 至 89 毫 米 ，
沙 田 2 至 68 毫 米 ，
西 貢 0 至 64 毫 米 ，
北 區 1 至 57 毫 米 ，
觀 塘 10 至 17 毫 米 ，
離 島 區 0 至 17 毫 米 ，
東 區 2 至 14 毫 米 ，
黃 大 仙 4 至 8 毫 米 ，
九 龍 城 1 至 6 毫 米 ，
南 區 0 至 6 毫 米 ，
荃 灣 0 至 2 毫 米 ，
灣 仔 1 毫 米 ，
元 朗 0 至 1 毫 米 ，
中 西 區 0 至 1 毫 米 ，
油 尖 旺 1 毫 米 ，
屯 門 0 至 1 毫 米 ，
深 水 埗 0 至 1 毫 米 ，
葵 青 0 至 1 毫 米 。

黑乜鬼呀黑，你想黑就黑咩

因為中環微雨 黃雨都未達標
住新界班賤民浸晒成條路都wfc , 繼續準時返工啦

都話黃雨都未達標

你啱，明知會俾人老強都唔一早發alert，到俾人老強緊先響警報有撚用咩

有遮根本都冇撚用

大埔真慘

樓主即係住北區啦

全日係咁黃雨 取消 黃雨 取消 黃雨。
你個黃雨掛耐d會死？
你唔係廢撚到一兩小時來雨量都預測唔到下話？

東區

大交合生cancer 死

得沙田，大埔，西貢同北區大雨少少

港島人係高貴D既

所以中環黑雨就全香港人唔洗返工？

元朗呢幾日都落到仆街

著雨衣返工
柒都好過濕

師兄住大埔？

一張圖解釋哂比你聽
香港既中心地帶都冇雨
話撚知你新界落撚到冧檔啦
Not my business

佢老母我返工轉兩程車，搭兩個鐘加埋返公司到而家三個鐘個身都未撚乾過，仲衰過我游水過海返工， 天文台我屌你老母臭閪

取消紅黃黑
合做落雨警告啦, 横撚店都係冇撚用